[黃店三級制]：青試用、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

裝修三級制很有用，隨著時局發展，黃店也該分級了。

青試用：店內外長貼連儂牆、基本文宣，或忽然變黃。試試無妨。

黃幫襯：早期6.9/8.5罷工，或早期強勢表態店鋪。多D幫襯！

金排隊：店內外長播熱門抗爭片段，或捐一天生意額貼出收據。排爆買爆！

大家齊心的話，可以在金/黃店召喚出最新神獸：長龍！！！
召喚條件：超多人排隊
技能效果：震撼力等同一次遊行示威，並幫黃友回滿血，同時凍結附近所有藍店
注意事項：要召喚到長龍，大家必須明知食唔到都要一齊排。排2個鐘食唔到，好似好浪費時間，但如果當係示威，成班人黑衫口罩係條街2個鐘，警察又唔可以拉你排隊食飯，示威效果超值，係最安全的示威方式。人龍亦等於幫黃店賣廣告，同時比路人知道旁邊的店無人想幫襯。

以後：食飯就係示威，示威就係食飯！

PS. 11/11唇茶將舉辦飲茶捐錢活動，恭迎新神獸聖臨。(我與該店無關，順手宣傳。)
PS2. 慢慢打出黃街根據地，進可攻退可守，最為要緊。

大買日理念可參考呢篇：
[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

以上理念，全部係發夢蘇格拉底同我講。

抗爭日常化
之前咪有個黃藍地圖app 貼埋出嚟

推呀

第三隻神獸：長龍

push

推
我要懲罰！！！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

堅持

狂推！！！

推 呢樣野互助互理 我相信好多人支持到

睇開黃藍地圖，但點分青黃金？

831

「WhatsGap - 發夢夾公仔地圖」
Apple 好似上左架

tui

青色扮黃，一試無妨，
一向係黃，恩客如浪，
人龍金黃，聲威最廣。

撐抗爭日常

好亂而家究竟用邊個app

係黃店就幫襯啦屌你
仲分級，分乜撚野
愛港都要分先後啊？

青店就自己衡量啦咁大個人

翔龍

唔錯唔錯

tui....

推

不過神獸叫翔龍更霸氣

大概自己有個分類概念就得，就好似藍店裝修分黑紅藍咁。

個post唔係講app，而係講點樣應付扮黃，同埋以排隊本身來示威。

係，無錯！謝謝賜詩。

唔一定要出維園，用條長(翔)龍來示威。

呢個名幾好！

大概係咁?

Tui

good c good c

咁似之前10點鳩叫
比人spin到9點之後收皮既情況既？

pushhhhhhh

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我就係要呢種質素既文宣
太靚唔岩長輩睇

認同，app可以照用返黃藍地圖

香港人最愛排隊

推，召喚翔龍

黃藍店tg谷
@VocieShop
pinned message有報料/地圖link

其實黃店會唔會好似拒收1毫2毫咁拒收中銀鈔票?
如果中銀鈔票照收的話只係口裡反對中資，身體卻很誠實，黃極有限

第一句係錯字定有新意思（台灣用語？）

改返先

長龍，罷鷲，獅鳥?

有得稔
希望文宣手足可以睇下

感恩大賭大大為呢篇小文造文宣，請受一拜

如不介意，文宣圖首詩想改少少，不知意下如何？
金店開芒，長龍天降。
一向係黃，幫襯解囊。
青色扮黃，一試無妨。

想令三行詩都係：前句店家行動，後句顧客做法。

神獸全部都要係蛇嘅天敵
頂死中共風水陣

黃店分級，可以俾機會扮黃嘅升級
如果佢扮到肯捐錢去612 / 星火，無妨
值得鼓勵

青試用
黃幫襯
金長龍

樓主認證：好過原post

同埋大賭ching張圖咁好，請考慮自己開post出圖。畢竟我呢d P牌自推不到，遲早沉。

另樓上有Ching話post題可改為：
青試用
黃幫襯
金長龍！

黃同埋金，彩色文宣係難分嘅
建議一定要有埋個「!」響後面，同埋大隻
另外，我留意到唔少關於扮黃嘅討論都會用綠 instead of 青，點睇?

青試用 (綠?)
黃幫襯
金長龍!

呢樓主，ok wor!
推！

幫襯，同排隊無衝突。

大家如果有共識，幫襯到排長龍，而且目的唔一定係為左食到，例如1000黑衣人排，就會有示威效果。亦可自然結合大買日、遊行時玩。

但會比popo拉

SUCK 幫你搞 今個星期六

響應一下長龍召喚

神獸 [長龍] - 爆買挑戰日
18區清貨壓力測試

10/26 - 1200開始 全日活動

將會利用 hkmap.live 統計各區鋪頭排長龍所須時間同人數

正式活動post 將稍後幾日推出

#神獸 #長龍 #suck

反而覺得「金，黃」雨露均霑好

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

神龍召喚

就係諗住入黎講唇茶

又幾好

香港人最中意就係排隊應該可以召喚18區長龍

幾好啊 唔好嫌麻煩 抗爭就係咁

只食黃店

推推推

leungsumshops 個網好似有寫埋黃嘅原因 e.g. 響應罷工、捐人工

召喚！！長龍！！！

推呀
黃店有等級可以令商戶更加支持大家
大家又可以按情度「懲罰」同路人商店

正

長龍

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

一西在手
黃店我有

行動無問題, 但黃唔太建議再細分 wo, 有啲hurt

支持，但可唔可以唔好搞到咁中二病

ok

青留返比你用

好好好，神獸翔龍召喚

罷鷲係罷買咁解?

up

奶共唔買罷鷲，藍店唔食罷鷲，狗鐵唔搭罷鷲。

尋日尖咀龍門真係排到霸左條馬路

懲罰好串既黃店

長你老尾龍咩 要排隊就轉懲罰其他黃店啦

好似米之蓮都有123星
米豬蓮都可以有三級制
G持

Pish

我想帶出的是，幫襯黃店絕對有用，亦必須長做。

但排大黃店，會有天然示威效果，物超所值，警察亦無法拉你排隊食飯。大家齊心去排，甚至排左唔食一樣有用。

翔龍！

最陰公係搭車一定係幫趁巴士，冇得揀黃店

長龍 我笑咗

長龍召喚

我想問個app叫咩名

Push

寫得好專業，睇得出好多專業界別的朋友有參與，加油

好吖！
唔使怕有店扮黃。夠膽扮即係佢哋唔夠藍，可以當青試用。
對付兩邊擺嘅辦法好簡單：試用期間幫佢哋影低文宣留個低，當有日間店想轉藍就將證據攞出嚟晒，壞心腸嘅東主就會變成兩邊不是人。

呢招好

金水出左，原圖出處不確定。

感激各文宣巴絲

推爆 長龍

點解要用「suck」?
suck 喺英文解作「廢柴」或者「含(𨶙)」。

中銀鈔票係香港法定鈔票之一，佢哋唔可以唔收。
(收咗之後換晒美金咪得攞，咪咁傻去針對啲芝麻綠豆嘅事)

排隊理念可參考：
大買日贏到對面趴街

原作者夢見"長龍"神獸旨意：
活動日排長龍，如果真係好L長，本身就係等於示威，亦等同幫金店賣廣告。所以大家排，目的唔係一定要食到。有時間的話，甚至可幫襯完小黃店，飽住咁去排金店。金店200檯客已經爆，但可照舊排到食客三千，咁就等同五區開飯。

之前見過有廢老望住屯門一間黃店門外條長龍，好細聲好刻薄咁講咗句「班廢青懶齊心」，証明藍屍廢老見到長龍神獸會妒忌！

黃色經濟圈

黃金級龍門冰室比人搞，諗緊邊日我地一齊排隊，塞爆紅磡佢？

10.26！

無錯相反，黃店老闆會好似被SM 咁，一面滿頭大喊咁話做唔切，好辛苦，但內心偷爽

推下先